有買波嘅手足入黎!

下場？得返200捱一個月

咁你可以死定全家先

賣料死全家睇過唔少次，個個扮清高之後就話唔中俾人屌又成，以後收錢，d戲碼個個差唔多

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

Ok gun

樓主阿記點睇？

幾錢入會？

見樓主開咁多次就知係賣料啦

上面捉到兩隻狗會打手入都未入就知賣料，依度場場免費，就係要屌打賣料狗同狗會

lm

樓主今晚場打比上盤係咪好有心水？

樓主 今日轉左買客？

已跟🙏🏻🙏🏻

勁

樓主 4:30個場點睇

樓主好人！
利申:唔買波！

Btw 樓主好人 真手足唔係賣料狗

［推］買六合彩姐係課金俾政苦

no offense但見你呢幾日個兩場買鹿島同諾域治就知你仲差d，
繼續努力 手足

師兄 你又話賽前確認，你早水出左好似尋日咁又無賽前，唔知跟定唔跟好啊 最怕開波前5分中買左 你又臨尾一分鐘轉買對家